{
  "Ucard": "Ucard",
  "Wallet": "錢包",
  "Reward": "獎勵",
  "My": "我的",
  "Uollar limited Copyright": "Uollar版權所有 ©",
  "Set up Touch ID": "設置指紋ID",
  "Set up Face ID": "設置面容ID",
  "Continue": "繼續",
  "Skip": "跳過",
  "biometrics please": "請進行生物識別",
  "Touch to unlock with Touch ID": "輕觸以使用指紋ID解鎖",
  "Touch to unlock with Face ID": "輕觸以使用面容ID解鎖",
  "Switch to password login": "切換至密碼登錄",
  "Email": "郵箱",
  "Phone": "手機號",
  "Please enter your email": "請輸入郵箱",
  "Please enter password": "請輸入密碼",
  "Phone Number": "請輸入手機號",
  "Login": "登 錄",
  "Forgot Password?": "忘記密碼?",
  "Forgot Password": "忘記密碼",
  "Sign up": "注 冊",
  "No email": "沒有郵箱",
  "Wrong email": "錯誤的郵箱",
  "No phone number": "沒有電話號碼",
  "No area code": "沒有區號",
  "No password": "沒有密碼",
  "Country/Region": "國家/地區",
  "Search": "搜索",
  "Phone Verification": "手機驗證",
  "Email Verification": "郵箱驗證",
  "A verification code is sent to": "驗證碼已發送至",
  "Submit": "提交",
  "Login Success": "登錄成功",
  "Error": "錯誤",
  "Next": "下一步",
  "Please enter your new password": "請輸入您的新密碼",
  "Please confirm your new password": "請確認您的新密碼",
  "The password you entered did not match": "您輸入的密碼不匹配",
  "reset success": "重置成功",
  "reset fail": "重置失敗",
  "Create a password": "創建密碼",
  "Password": "請輸入密碼",
  "Repeat password": "請再次輸入密碼",
  "Invitation Code (Optional)": "請輸入邀請碼 (可不填)",
  "Register success": "註冊成功",
  "Verification Code": "請輸入驗證碼",
  "I have read and agreed the": "我已閱讀並同意",
  "User Agreement": "《用戶協議》",
  "No Verification Code": "沒有驗證碼",
  "Must agree to the User Agreement": "必須同意用戶協議",
  "Resend": "重新發送",
  "Send": "發送",
  "Forget Password": "忘記密碼",
  "My cards": "我的卡",
  "Expiry Date": "到期日",
  "Apply": "申請",
  "Top-up": "卡充值",
  "Upgrade": "升級",
  "Detail": "安全碼",
  "Detail1": "詳情",
  "Bill": "賬單",
  "No data  ": "暫無資料  ",
  "The application Fee note": "首筆充值大於",
  "The application Fee note1": "免開卡費",
  "Fee": "充值費率",
  "Invitation rewards": "邀請獎勵比例 ",
  "Card limit (month)": "卡片額度/月",
  "Monthly fee": "月費",
  "Activation fee": "開卡費",
  "Card name": "卡名稱",
  "Name": "姓名",
  "（optional）": "（選填）",
  "Enter card name": "輸入卡名稱",
  "Please read the ": "請仔細閱讀 ",
  "Application Card Agreement": "《申請卡協議》",
  "Apply agreement": "，勾選表示您已瞭解相關風險並同意相關條款。",
  "OK": "確定",
  "Fee alert": "給卡充值時，收取充值USDT數量的百分比，作為充值手續費。不同級別的卡，充值費率不同",
  "Invitation alert": "邀請的用戶充值時，充值手續費的百分比作為邀請獎勵。不同級別的卡，邀請獎勵百分比不同",
  "Card limit alert": "每月卡限制消費額度。不同級別的卡，卡額度不同",
  "Monthly fee alert": "卡每月使用費用，卡有餘額時，每月從餘額中扣除，如果沒有餘額，不再扣費。不同級別的卡，月費不同",
  "Activation fee alert": "開卡的手續費，開卡時從錢包中扣除，如果錢包沒USDT，會扣成負數。如果首次給卡充值達到要求，充值後會返還到錢包。不同級別的卡，開卡費不同",
  "Activation Confirmation": "開卡確認",
  "Balance": "賬戶餘額",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "確定",
  "Top up": "卡充值",
  "Later": "稍後再試",
  "To": "商戶名稱",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Actual amount": "交易金額",
  "Date": "交易日期",
  "Notification": "消息中心",
  "Read All": "全部已讀",
  "Clear All": "全部刪除",
  "Max": "所有",
  "Minimum top up amount is": "最小充值數量",
  "Amount available": "可充值數量",
  "Deposit": "充值",
  "Topup note": "注意：\n1、請仔細確認您的提現資訊；\n2、為確保您的資金安全，提現發起後需等待平台審核，平台將在24小時內完成審核並彙出資產。",
  "Irrevocable after top up": "充值後不可撤銷，請確認",
  "Fee1": "手續費",
  "Received": "到賬",
  "Topup Success": "充值成功",
  "Topup success note": "充值金額五分鐘內到賬，請耐心等待",
  "Upgrade fee": "升級費",
  "Upgrade fee alert": "由於不同級別的卡，開卡費不同，升級卡時，升級費也不同",
  "Upgrade Confirmation": "升级確認",
  "Permission": "授權",
  "Consumption": "消費",
  "Please apply card": "請申請卡",
  "No need": "無需升級",
  "Address note": "Visa卡只支持美國賬單地址，只支持英文，請填寫準確、真實的賬單地址。開卡後，所有的用戶信息不可修改，請仔細核對",
  "Name note": "請準確填寫真實的用戶姓和名（英文），開卡後，用戶姓和名不可修改，請仔細核對",
  "First name": "姓氏",
  "Last name": "名字",
  "Address(USA Only)": "地址(僅限美國地區)",
  "Street address": "街道地址",
  "City/region": "城市/區域",
  "State": "州府",
  "Zip code": "郵編",
  "Please enter firstName": "請輸入姓氏",
  "Please enter lastName": "請輸入名字",
  "Please enter address": "請輸入地址",
  "Please enter city/region": "請輸入城市/區域",
  "Please select state": "請選擇州府",
  "Please enter zip code": "請輸入郵編",
  "Total Asset": "總資產",
  "Withdraw": "提現",
  "History": "訂單記錄",
  "Warning: The deposit addresses of BEP20 and ERC20 networks are different": "特別注意：BEP20和ERC20網絡的充值地址不同",
  "Deposit address": "充值地址",
  "Select network": "選擇網絡",
  "Click to generate address": "點擊生成地址",
  "Copy": "複製",
  "Press to save": "點擊保存",
  "Network": "網絡",
  "Saved to album": "保存到相冊",
  "Fail to saved image": "保存失敗",
  "Copy to Clipboard": "複製到剪貼板",
  "Transaction details": "交易詳情",
  "Warning: The withdraw addresses of BEP20 and ERC20 networks are different": "特別注意：BEP20和ERC20網絡的提現地址不同",
  "Destination address": "提現地址",
  "Withdrawal amount": "提現數量",
  "Withdrawable balance": "可提現數量",
  "Network Fee：": "網絡費用：",
  "Receive Amount": "到賬數量",
  "Type or long press to paste the address": "輸入或長按粘貼地址",
  "Minimum withdraw amount": "最小提現數量",
  "All": "所有",
  "Wrong currency or blockchain": "幣種或網絡錯誤",
  "Wrong address": "地址錯誤",
  "Minimum amount not reached": "低於最小提現數量",
  "Insufficient quantity": "數量不夠",
  "Scan QR Code": "掃描二維碼",
  "Put the QR code into the box": "請將二維碼對準掃描框內",
  "Photo": "相冊",
  "Withdraw Detail": "提現詳情",
  "Deposit Detail": "充值詳情",
  "Network fee": "網絡費用",
  "Withdraw Address": "提現地址",
  "Deposit Address": "充值地址",
  "Hash": "哈希值",
  "Time": "發起時間",
  "The quantity exceeds the account balance": "數量超過賬戶餘額，請充值",
  "Top-Up Detail": "卡充值詳情",
  "Top-up progress": "充值中",
  "Top-up completed": "充值完成",
  "Top-up fail": "充值失敗",
  "Card No.": "卡號",
  "My awards": "我的獎勵",
  "Invite now": "立即邀請",
  "Total awards": "總獎勵",
  "Invitation Reward": "獎勵比例",
  "Invited": "邀請用戶",
  "Applied": "開卡用戶",
  "Topped up": "卡充值用戶",
  "Invitation to Upgrade": "邀請升級說明",
  "Invitation note": "邀請用戶，並且完成卡充值，可以升級名下所有卡。當19位用戶完成卡充值，升級為金卡。當49位用戶完成卡充值，升級為鉑金卡。當99位用戶完成卡充值，升級為黑卡",
  "Sliver": "銀卡",
  "Gold": "金卡",
  "Platinum": "鉑金卡",
  "Black": "黑卡",
  "Rewards": "獎勵記錄",
  "Referrals": "邀請記錄",
  "Card": "張",
  "Settings": "設置",
  "Login/Register": "登錄/註冊",
  "General": "通用",
  "Card settings": "卡設置",
  "Language": "語言",
  "Support": "其他",
  "Help center": "幫助中心",
  "Contact us": "聯繫",
  "Service agreements": "服務協議",
  "Sign out": "退出登錄",
  "Account security": "賬號安全",
  "Email2": "電子郵箱",
  "Phone number2": "手機號碼",
  "Change password": "修改密碼",
  "Touch ID": "指紋ID",
  "Face ID": "面容ID",
  "Please go to System to set up your": "請前往系統設置您的",
  "Delete account": "註銷賬號",
  "Please bind mobile phone/email first": "請先綁定手機/郵箱",
  "Verify password": "驗證密碼",
  "Enter your password": "請輸入您的密碼",
  "Delete agreement": "我明白，註銷賬號無法撤銷，仍然繼續註銷賬戶",
  "Please agree": "請勾選同意",
  "Confirm design": "確認註銷",
  "Back": "再想想",
  "Confirm to update your email address?": "確認修改郵箱嗎？",
  "Confirm update address note": "為保證您的資金安全，修改郵箱地址後，該賬戶24小時內禁止提現",
  "Confirm to update your phone number?": "確認修改手機嗎？",
  "Confirm update phone note": "為保證您的資金安全，修改手機號碼後，該賬戶24小時內禁止提現",
  "To be connected": "待綁定",
  "Connect email": "綁定郵箱",
  "Email address": "請輸入郵箱地址",
  "Connect phone number": "綁定手機",
  "Please enter your old password": "請輸入您的舊密碼",
  "Update email": "更新郵箱",
  "Update phone number": "更新手機",
  "Close": "關閉",
  "Create": "輸入姓名",
  "Hide name": "隱藏名稱",
  "Cancel card": "註銷卡",
  "New card name": "新卡名稱",
  "Cancel card note": "註銷將收取",
  "Cancel card note1": " ，如果重新開新卡會收取開卡費用。註銷後，卡不能使用，卡餘額將在5個工作日內退回到錢包",
  "Telegram": "電報",
  "We are here to assist you": "我們隨時為您提供幫助",
  "FAQ": "常見問題",
  "Wait...": "等待...",
  "Complete": "完成",
  "Please wait for review": "請等待審核",
  "Basic Information": "基本信息",
  "Verified": "已認證",
  "Not Verified": "未認證",
  "Verifying": "認證中",
  "Verify fail": "認證失敗",
  "Please Complete Identity Verification First": "請完成身份認證",
  "Phone number": "手機號",
  "Address": "地址",
  "Userinfo note": "注意：\n開卡後，用戶信息不可修改，如需修改，請註銷卡，重新開卡",
  "User information": "持卡人信息",
  "Please enter verification code": "請輸入驗證碼",
  "Please enter email": "請輸入郵箱",
  "Please enter phone number": "請輸入手機號",
  "Please select area code": "請選擇區號",
  "Change password successfully": "密碼修改成功",
  "Success": "成功",
  "Delete Success": "註銷成功",
  "Please enter name": "輸入姓名",
  "Delete card": "註銷卡",
  "Enter name": "輸入姓名",
  "Safety Pin": "安全碼",
  "SafetyPinDialog": "是否確認修改安全碼?",
  "Enter Your Safety Pin": "輸入安全碼",
  "Enter Again To Confirm": "確認安全碼",
  "Set Safety Pin successfully": "安全碼設定成功",
  "Please enter Safety Pin": "請輸入安全碼",
  "Please enter Again Safety Pin": "請確認安全碼",
  "Safe Chain": "安全鏈",
  "Add": "添加",
  "Chain Name": "鏈名",
  "Add Chain successfully": "添加成功",
  "Add Safe Chain": "添加安全鏈",
  "Please enter Destination address": "請輸入地址",
  "Exchange": "兌換",
  "Download Bill": "下載帳單",
  "KYC": "KYC",
  "Light Mode": "主題模式",
  "Type or long press to paste the name": "輸入或長按貼上名稱",
  "Available Balance：": "餘額：",
  "Rate：": "匯率：",
  "You have not set up your payment safety pin.": "您還未設定安全碼.",
  "Ucard Transferral": "Ucard Transferral",
  "On-Chain Whtidrawal(BNB/ETH/Tron)": "On-Chain Whtidrawal(BNB/ETH/Tron)",
  "Select Withdraw Method": "選擇提現方式",
  "Select Currency Type": "選擇幣種",
  "Please select chain": "請選擇鏈",
  "Add New Safe Chain": "添新增新的安全鏈",
  "Recent Transfers": "最近轉帳",
  "Ucard Uid.": "Ucard Uid.",
  "Email.": "電郵.",
  "Account Authorisation": "帳戶驗證",
  "Type or paste the UID or Email": "輸入或貼上UID或電郵",
  "Light": "白天模式",
  "Dark": "黑夜模式",
  "Activate": "啟用設定",
  "Freeze": "凍結",
  "Lost": "掛失",
  "Transfer": "卡卡轉账",
  "Modify Pin": "修改PIN碼",
  "Under review": "審核中",
  "No card printed": "未製卡",
  "Unsold": "未出售",
  "Not activated": "未啟用",
  "Activated": "已啟用",
  "Expired": "已過期",
  "Switched to another card": "已切換到其他卡",
  "Report loss verbally": "口頭掛失",
  "Formal report of loss": "正式掛失",
  "Card returned": "已退卡",
  "Virtual Card": "虛擬卡",
  "Physical Card": "實體卡",
  "Question:": "問題:",
  "What is your current country or region of residence?": "您目前所在國家或區域?",
  "Answer:": "答案:",
  "Hong Kong,China": "中國香港",
  "Other countries or regions": "其他國家或地區",
  "Sub-Total": "制卡費",
  "Shipping Fee": "郵資",
  "Pay": "支付",
  "Limit of 100,000 HKD": "限額100,000HKD",
  "Shipping To": "郵寄地址",
  "Mailing To": "通訊地址",
  "Residential Address": "居住地址",
  "Address Line 1": "地址1",
  "Address Line 2": "地址2",
  "Province/ State": "省/洲",
  "City": "市",
  "Save": "儲存",
  "Invitation reward": "邀請獎勵",
  "Card Application Fee ": "卡片費用",
  "To be mailed": "已啟動發送中",
  "UnFreeze": "解凍",
  "UnLost": "解掛失",
  "Limit of": "限額",
  "There is already a card of the same type": "已經存在同類型的卡片",
  "Credit Card Authorization": "信用卡授權",
  "Unfreeze Account Authorization": "解凍授權",
  "Unlost Account Authorization": "解掛失授權",
  "Lost Account Authorization": "掛失授權",
  "Modify PIN Account Authorization": "修改PIN碼授權",
  "Transfer Account Authorization": "卡卡轉帳授權",
  "Unfreeze Fee:": "解凍費用:",
  "Unlost Fee:": "解掛失費用:",
  "Please enter card pin": "請輸入卡密",
  "Congratulations!": "恭喜!",
  "Your card activation is successful.": "您的卡片成功激活.",
  "Successful unfreeze!": "解凍成功!",
  "Successful unlost!": "解掛失成功!",
  "Successful lost!": "掛失成功!",
  "Successful PIN Modification!": "PIN碼修改成功!",
  "Successful transfer!": "卡卡轉帳成功!",
  "Enter Your Card Pin": "請輸入卡密",
  "Enter Your Safety Pin": "請輸入安全碼",
  "Please enter Card Number": "請輸入卡號",
  "Please enter Amount": "請輸入金額",
  "Card Number": "卡號",
  "Transfer fee:": "轉帳費用:",
  "Transfer fee will be deducted from your account balance.": "轉帳費用將從帳戶餘額中扣除。",
  "Reminder": "提醒",
  "Enter Old Password:": "輸入舊密碼:",
  "Enter New Password:": "輸入新密碼:",
  "Confirm New Password:": "確認新密碼:",
  "Top-up fee:": "儲值費率:",
  "Freezing a card causes failed orders, causing transaction failure or additional fees for declined transactions.": "凍結卡會導致訂單失敗、交易失敗或因交易被拒絕而產生額外費用.",
  "Once the one-key card lock function is enabled, you will not be able to use this card, but it will not affect other cards. If you want to cancel the one-key card lock function, you can enable it here again.": "一旦啟用一鍵鎖卡功能，您將無法使用此卡，但不會影響其他卡片。如果您想取消一鍵鎖卡功能，可以在此重新啟用.",
  "Personal identification documents such as ID cards or passports": "個人身分認證文件：例如身分證或護照",
  "Sign": "簽名",
  "Statement": "《聲明》",
  "Privacy Policy": "《隱私政策》",
  "Choose to refuse the use of personal information in direct promotions": "《選擇拒絕在直接促銷中使用個人資料》",
  "To:": "轉給:",
  "Amount:": "金額:",
  "Pin": "Pin",
  "Modify PIN": ""
}